中國人支持邊隊死邊隊

照咁嘅次序巴西

尼馬